屯門御半山

近年屯門最大型屋苑 千幾伙 超熱賣
賣淨最後百幾伙 2房都係600萬

周圍24小時交通食肆

大家點睇

超熱賣又會剩百幾伙？

弱智

垃圾 買泳池都唔買山卡啦

超熱賣又有盤剩

周圍24小時交通食肆 ？
買隔離啲舊樓好過啦

分批 發展商琴日岩岩先放埋G單位出黎賣

咁你都可以買既

咁抵又賺硬

你去買十間啦

做乜上連登講？

你賺夠想大家一齊賺呀？

AA狗，24小時交通 計埋的士呀？

第一張圖個幾隻字可以拍套喜劇

Jm9討論下都唔得 啲人咁惡

小巴 巴士 輕鐵 黨鐵 當然你可以搭的士

密質質

衰過公屋

咁抵又賺硬

你買左幾多間？

咪講左 未買心郁郁

有興趣，求AA

買啦

有乜好考慮？

你想一世痴老母住公屋？

定係你廢你無錢買？

當然唔夠你有錢
利申私樓 有車

本身住屯門？

咁問下你凌晨2點 景峰仲有咩巴士 小巴呀

按左層樓去買啦

賺硬喎

唔係買一間咁少呀？

起哂剛咁 ching有咩壓力可以講黎聽聽

幅圖做乜9

我見到你有錢唔賺我鄧你急呀

買啦

無錢呀?

Jm9....

百慕達三角

你覺得咁好介紹連登仔買

但你自己唔買？

見到個地理位置已經唔開胃

屌你今時今日大西北樓都敢叫半山
咩撚野世界

要搵食咪直接啲囉，扮曬有野益你真係好可恥

淨係可以昆9 d外區客買

景豐賣$16,000 - 17,000 呎

十尻幾伙一層

住隔離見到好多地產狗
依家地產狗仲要開埋post
隔一條街就有樓係對面
起係山腳仲叫自己做半山
咪玩啦師兄
呢區本身已經多人
等巴士同黨鐵都好多人
咪再水人入黎住

垃圾

同樣sellhk我買wetland仲好啦 個個位根本無想像中咁方便

好奇問下
係咪一梯18伙 用4部電梯
做乜柒好似公屋咁既
會唔會逼左d

我今日買左啦
你地買左未

第一眼望去以為公屋

根本呢個價係屯門大把選擇啦景峰個位又唔靚

以前有啲客住御半山
啲格好似平時連登講啲公屋閪鄰居咁

未入伙喎

聽個名都覺得戇撚鳩
半山？邊撚度山呀？睇過？

超近墳景樓

你作都作得好啲

御半山御半餐

3年後又賺， 我係你就買

屯門人一定唔會買個一個位 原本景豐都唔算方便 呢個仲要係上面 真係狗都唔屌 買隔離疊欣庭好撚過

佢冇講錯 兩座連埋一齊 電梯位係正中間 同舊公屋一鳩樣 人多個時迫個閪